「突發」天水圍狗屋上空出現直升機停留

還加牆地磚落膠水

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

睇黎真係好驚

見到 天耀上空停咗好耐

無啦啦去天水圍做咩

啱啱係天盛上面飛過

聽說多區出現同樣事情

喺天慈停咗成3-4分鐘

荔枝角岩岩都有

荃灣都聽到兩次直升機聲，應該係經過

南昌上面大概15分鐘前，hover咗一陣

係！勁大聲直升機聲，仲維持咗一陣一樣大細既聲。雖然我個位望唔到，但肯定有停留係上空咁上下位置至少1分鐘

好撚癲

想我地恐慌！？

有幾多區有？

新界九龍都有

太子有

唔通真係怕聽日會多區開花 地面增援唔到 就用定直升機練定兵

早兩晚同朝早都哂車隊同直昇機隊啦

比d機師練習係鬧市定係度
方便等速龍空降

大埔都有！！！

用定直升機送兵？

喂唔好用航拍機整冧人地部直升機呀

低飛到1000呎似搜捕/高空拍攝
你見佢飛d位都係主要幹道
地政署地圖平時都2000-4000呎1000呎要影野其實好清楚

啱啱到禾輋

想點撚樣

有冇睇過黑鷹十五小時

幾粒鐘前都聽到不過無為意

三粒星

trevor

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

base, we have a black hawk down we have a black hawk down

千其唔好空投臭魚

成日依啲日子就做小動作

黃大仙依家都有直升機係上空

鑽石山都有聽到

航拍機幾千攬炒幾十萬直升機同幾隻狗，抵到爛

可能睇位定戰術

美軍下場？

依家係將軍澳

加乜撚野牆？拼音撚想打加強？

寶林岩岩都有，低飛係半空停左幾分鐘

新蒲崗啟德九點零都有

觀塘秀茂坪晏晝四點開始已經有

有無人知直升機每次運到幾多隻狗？

火炭都有

其實天水圍一直都有直升機
流浮山個邊好似係有機場

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

小心d飛 一個唔覺意就好易墜機嫁

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

荔枝角都有

未見過飛得咁低

想空投催淚彈!?

牆上的鋼網係新加

但住左咁耐第一次見

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

天水圍狗屋再係大燈柱燒焊唔知加裝咩裝置，手足留意！

黑警無仔送終🤣🤣🤣